Joey 幾時可以 同 HOCC 終成眷屬？

黃色大門

你UP乜鳩

紅屋頂

雞容

正

hocc睬佢都有味, 當初俾佢派帽

唉 好似好難

真係好撚樣衰 仲要死霸爛霸

呢張原圖係咩？

Hana多齒？

Joey嚟㗎喎

痴線 竟然會喺連登見到呢個post
樓豬ig個名係咪叫goocho嗰啲
hocc同條女都公開咁濟，差在未親口承認啫，應該都幾enjoy

渴望晨曦的女孩
睡王子

波台狗開呢啲女人八卦post真係好奇怪

唔知邊個goocho,
小妹係咁啱聽返黃色大門，諗起呢個可歌可泣故事

小妹都係女兒身

好似無乜可能..

why?

唔會

hocc講過佢地嘅分開唔係小朋友玩泥沙，係經過深思熟慮。同埋佢宜家好相信緣份，緣盡咗咪算，加上宜家身邊又有條女
如果佢地一齊返會有壓力，hocc宜家自由自在幾好